聖誕節留喺屋企係原罪咩

洗唔洗我話聖誕節唔得閒 劈頭就問我一句屋企有咩事
我中意留喺屋企loop lonely christmas呀吹咩

係原罪

有人問得唔得閒